---
layout: post
title: Django Uygulama Notları
description: Django Hava durumu uygulaması
date:   2018-08-24 15:52:00
tags:   Django Linux Programlama Python Web UygÇatı Docker
categories: Programlama
permalink: /Django_App/
comments: false
published: true
lang: tr
---

<style>
span {
    color:#039BE5;
    cursor:pointer;
}
table {
    font-family: arial, sans-serif;
    border-collapse: collapse;
    width: 100%;
}

td, th {
    border: 1px solid #dddddd;
    text-align: left;
    padding: 8px;
}

tr:nth-child(even) {
    background-color: #dddddd;
}
</style>

<!-- syntax highlighting CSS -->
<link rel="stylesheet" href="{{ site.baseurl }}/css/menu.css" type="text/css" >

<br>
<h1>İçerik <small>&bull; Build Your Own Django App</small></h1><br>

<h3><span onclick="show('Page1');"><a>Bölüm 1 &bull; Docker image and containers</a></span></h3>
<h3><span onclick="show('Page2');"><a>Bölüm 2 &bull; Django'da Weather App Oluşturma</a></span></h3>
<h3><span onclick="show('Page3');"><a>Bölüm 3 &bull; Django app build within the docker image</a></span></h3>
<h3><span onclick="show('Page4');"><a>Bölüm 4 &bull; Django Sites</a></span></h3>
 
<div class="teaser clearfix"></div>

{% include django/docker.html %}

<div class="teaser clearfix"></div>

{% include django/app.html %}

<div class="teaser clearfix"></div>

{% include django/django-docker.html %}

<div class="teaser clearfix"></div>

{% include django/django-sites.html %}


<div id="Page4" class="page" style="display:none">
	{% include django/django-sites.html %}
</div>
